請問邊度有得買西洋菜蜜

唔好意思啊大家，小弟想買一兩支濃縮嘅西洋菜蜜返加拿大，但係我去過街市或者其他地方都搵唔到。唔知咁多位巴打絲打知唔知道邊到可以買到呢？麻煩晒

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

在大西洋

ty